理得你咩四色 寶福就裝修撚硬㗎啦屌你老母

裝修通知書已經發出

裝修前fc左係寶福旗下或者班仆街就ok

寶福我屌你老母咩

左膠全部死撚開
唔該曬

殯儀界澄清寶福單野

樓主第一個post就係出呢個post
大家明啦

負皮我入嚟講兩句啦你班垃圾

絕對支持

無人會理連登四色

支持

支持裝修師傅

你班仆街仔 死藍絲

寶福要比黑裝修更優先
屌你老母

裝修佬

從來冇人理連登四色
想同啲自以為是嘅四色垃圾冷氣講
收皮啦屌你老母

agger
正仆街

g持

優化還優化，靈位唔好搞...

agger
唔好搞到其他人
對準寶福班仆街就ok

藍絲我屌你老母

屌你

大大力推爆

p

pp

絕對同意

agger
臨時反口
串到仆街
一定要屌老母

拉

on9

推

pish

push

pppp

裝修

好撚嬲

我覺得只要唔好搞到其他先人就乜都得

agger
對準寶福
唔好搞到其他人

黑警實捕撚實

呢啲情況除左搞到先人 其他任裝

地膽實熟撚過啲狗
星期日遊行 想開花既大家識做啦

其實 佢地就死撚緊

360 美心 已經系用緊高級裝修

寶福 嘅情況已經升級到煉獄級

咁撚多office
咪一間一間守

agger

啫係人地唔做你生意就要拆店?

四色冷氣軍師，食屎啦

突然先嚟話唔做
擺明玩嘢
所以係
有咩問題？

而且我不嬲主張 主動殺藍絲黑警
裝修wfc

黑社會大佬？

死人都要政治審查，唔拆得？

問下721班友先啦

左膠係咁
唔好理佢地
反正唔係同路人

佢成個po冇叫你唔裝修
已經話係公司單
係福勝企業仆街

拉你老母咩

左膠冇智力
唔洗曬氣屌

放心，手足唔係野獸

冇問題
一樣裝修
冇裝修錯就ok

推多次

傻系 左膠仔

支持 寶福依單野你玩大左 冇撚情講

…你咁偏激好難溝通喎
啫係我覺得就嚴重程度未到要裝修

四色條毛咩，班左膠同意唔代表我都要同意

黑社會先會咁。

咁撚樣都唔撚洗裝修
左膠88

試下你身邊人係咁

agger
左膠=垃圾

左膠淨係識幫對家
所以全部割曬

樓主第一個post就係出呢個post
大家明啦

嬲嬲地開個殯儀你問我答

#7 有名單

真心希望寶福拒接嘅人臨終時全部天葬

我知死咗人當然唔好
但呢一行又唔係得一間
又唔係佢整死嗰人 點解要做到呢個地步
貼大字報咪算
如果唔係同721拎棍班人有咩分別

事實擺在眼前721係鄉黑勾結呀 所以你就借機成為下一個黑警？

最撚貴嘅係寶福嘅禮堂
大家識做
唔好推

死撚左仲要鞭屍都唔緊要
最撚可悲係你呢d仆街死左膠

樓主淨係叫人做
自己唔做
做乜撚

on9
就係你呢班左膠養到對家斬我地手足殺我地手足
唔撚好理呢條左膠

wfc
打敗邪惡
必須成為邪惡

左膠現場打埋一份，民你老母意，支持拆所有寶福辦事處

你又知？洗唔洗影相證明

我唔會用冇智力去侮辱一個人 因為呢個世界沒有一個人係0智商

黑警打人個陣你去左邊
有你企班手足前面擋就好

屌你咩拎殯儀業同其他行業相提並論

你講得好岩 不如你做成個運動大台

開咗咁多年都開始舊， 係時候裝修

我淨係要贏

呢班人只有仇恨！畀佢地影響到社會未必係一件好事

絕對支持
佢地行業根本同醫生一樣
理得係咩絲, 係人就要救
理得係咩絲, 係人就要做
如果因為顏色所以唔做
對死人一啲尊重都無
仲要臨門一腳先黎講

職業操守都無
做乜撚野殯儀生意
執7左佢啦

屌撚晒你地班左膠
當件事唔重要
如果係自己仔女
講好晒日子時間
最後突然話唔做你生意
你會有幾頻僕

無左個仔已經好灰
仲要未知點死
仲要比人歧視
令個仔條屍都未有著落?

死人都有政治審查 合理？

咩唔係應承左但突然反口咩？
咁係玩野，同純粹唔接有分別
總之點做都好，唔好搞到其他先人
同埋家下咁高調到要點點點，小心被黑警咬

露曬底啦

你班左膠聽住
知唔知點解到今日為止
仲有咁多手足比藍絲黑警斬 殺
係因為你班仆街呀
成日話對家唔出手就唔好打啦
正正係因為咁
大把手足就係比你班仆街搞到比藍絲斬
因為班藍絲唔撚會驚
總會有左膠死出黎保護藍絲
班手足比藍絲黑警斬 打爆頭
你班仆街喺邊？
咪撚喺度扮清高
搶佔道德高地啦屌你老母

你唔主動殺藍絲黑警
佢地就會主動搵上門斬你 殺死你

要散播返白色恐佈比黑警藍絲
要佢地明白 做藍絲黑警係會死
仲要死得好慘

agger
左膠死開

你就收皮啦

好暴力 拉

日日都有啲咁嘅on9出現
block

你好撚特別
特別到你咁撚奇特

左膠食屎啦

強烈支持

換過個ac啦你
咁容易比人發現

成立大台嘅目的係咩？獨立？5大訴求？幫死者爭取公義？定攬炒呀？

殯儀界澄清寶福單野

點裝修 係個山頂上面

露底啦
轉ac啦你

你要贏咩呀？用鮮血去換取你嘅勝利？

有office

自己睇清楚先啦
入面大把人問去邊裝修好

巴打
咪理條五毛
block就係

樓主睇路，之前高院頒左臨時禁制令，禁制發布任何煽動使用暴力言論，可能已經被mon緊post

你咁嘅行為等同於非友即敵 豬葛亮都唔會認同你咁做

咁你咪係下一個秦始皇

對準寶福

福勝企業先係大佬
搞紀念館本身會影響先人入土/火化，人地家屬可能擇好曬日
屍體冇得保存太長時間，改期唔易

我只不過係一個普通人而且 只不過思想不同

負皮撚冚家產，死咗都冇地葬。。

你可有發現？

係啦，剩係做你冚家生意啦，冚家產快啲死撚咗佢去幫襯啦。。

支持，唔好搞到啲先人？手足依加咪比佢搞緊囉，弱9智

直頭骨格精奇。。。

咁由佢箅？你又有乜高見？

你講到咁實牙實齒
真係有人去好易俾人伏
自己睇路

渣哥引述梓樂家人話「事情佢哋經已妥善處理了，非常感激，心領大家的關心，我瞭解情況之後亦已放下心頭大石，而周家亦希望事情不要鬧大。」

既然家人都已經咁講，其實都無理由再糾纏落去

支持裝修！

理性同衝動永遠對立 一般人都不能駕馭

呢個就是我擁有呢個ac嘅目的

屌你老母，吟詩咩？咁你有乜高見呀？

你目的咪派膠囉，屌你老母閪，block

如果比你屌一下 就實現到5大訴求 我可樂而不為？

問你有乜高見呀？答啦。
btw唔屌你，屌你老母舒服好多。

欠缺理性

義士個名都寫錯 條友心急到

小朋友作為

搞唔到其他人就炸柒咗佢都無所謂

我好理性，唔屌你，覺得屌你老母舒服好多。

又係福建佬？

咁你係咪on9作為？問極你有乜高見都答唔出。

都睇咗你超過10個留言，言之無物，左膠典範，裝修要同你交代？歧視黑社會？裝修同你有乜春關係？想阻止就去附近扎營等啦，係度up乜春姐

問咗四次啦，問多次，五次。
你又有乜高見呀？

樓主冷氣軍師 ! Freerider 撚樣!
精人出口 笨人出手 ! 求其整個文宣叫人裝修 !?

咁低質既垃圾post都有人跟風
幾時帶隊 ! 死剩把口!

用水魔啦
水魔一直比火魔大破壞力，係個畫面冇咁華麗咁解
你估啲花灑出完水唔使搵人驗咩而且又會浸壞其他嘢

盡情釋放你地嘅憤恨 我完全感受到你們的恐懼

未瞓呀，等你答有乜高見呀？
第六次啦。。。
虛心留名學嘢呀喂！

@ vvovv2019

再等你答有乜高見呀？
第七次啦。。。
虛心留名學嘢呀喂！

再等你答有乜高見呀？
第八次啦。。。
虛心留名學嘢呀喂！

推！

puahh

我日日喺連登講黑警死全家
驚西
驚就咪上連登
以為帶頭盔有用嘅都係on9
要賣你點都賣到
理得你有冇頭盔

唯一認同你
非友即敵
絕對正確

咁撚多office
日日守囉mon post狗

block佢啦
咪撚同垃圾左膠嘈
曬鳩氣

樓主啲言語好激進
但係樓主會唔會做
似係啲口頭勇武
叫人做嘅人嚟

on9
block
成日有呢啲垃圾衝出嚟柒

把 仇恨 衝動 埋怨 無賴 放低

no pu sh

放低咗啦，再等你答有乜高見呀？
第九次啦。。。
虛心留名學嘢呀喂！

成日衝出嚟比人block
又block一件

咪撚理條on9啦ching
直接block就係

push!

block囉
歡迎起我底
無話唔贊成裝修
純粹係覺得你係到口頭勇武
但係唔似會做嘅人啫

HAHHAHHAAHA

我真心想睇吓條撚屌有乜高見㗎？
虛心學嘢。

佢係咪有back Office?

yes

打緊仗 革命緊呀 仲係道德高地食人血饅頭，真係叫佢返上大陸耕田做豬算數啦 中共會好歡迎佢

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

有巴打send左圖

左膠真係on9
唔係扮㗎喎

義士都搞 好難吾比人裝修

ppp

如果真係既話就收手，始終手足家人既意思，不過希望加返入黃藍list,比人知佢做過既事

手足 小心有黑警伏擊 以慣例會有看門狗 怕你地比人拉 計劃好 安全第一

安全第一

手足 小心有黑警伏擊 以慣例會有看門狗 怕你地比人拉 計劃好 安全第一

我係一個左膠 但我係擔心你地安全 我都好想教訓 小心小心

手足 小心有黑警伏擊 以慣例熱門新聞會有看門狗 怕你地比人拉 計劃好 安全第一

我係一個左膠 但我係擔心你地安全 我都好想教訓 小心小心

一直都覺得啲乜嘢四色戇鳩鳩，唔明點解咁撚多人支持

生日撚去打卡未

因為香港人報仇只是口號

生日team行動未

我諗呢樣只係對外話比人聽
搵個理由合理裝修

前線都冇死跟四色啦
假龍門冇出聲咪又係用火魔裝修

比個合理理由樓主
you break your contract
we break our promise
大家烏鴉別笑誰黑,唔想跟四色就唔好跟

need to decorate

我都係左膠
但死者為大都唔識，配唔配做人

左膠仆街死啦永遠企係抗爭者一方唔洗理佢哋
班撚樣開始係Tg洗版啦

寶福 渣打

寶福屌你老母

巴打，支持

有阻膠既實打撚埋你

咁麻煩唔該借過啦呢度冇你嘅事

寶福山裝修難度甚高

推呀

裝修寶福 正式啓動
所有師傳 全面進場

溫馨提示
寶福山同寶福紀念館唔同架 隔黎有個post好似都有講

道德高地大唔大風

中point，有力

呢個勢仲亂咁裝修，係咪對得住手足

黑裝修上面再加一級，叫移為平地

支持呀
唔做手足白事
佢自己做自己都唔割

寶褔山係放先人骨灰，吾搞得

但寶福紀念館，燒佢老尾啦

你都幾on9架咼

如果寶福一早表明唔做黃絲生意，我覺得無問題，唔好接咗又反口，反口都算，仲要串到話成行都唔會做周媽媽生意，呢點先最令人氣憤，試諗下，周媽媽已經無咗個仔好傷痛，仲要俾寶福咁樣傷害，所以我支持今次裝修，大大力裝修

底線唔好攪到先人

裝修 帶左施工圖未

寶福山得一條路上落，環境重差個理大， 送頭?

唔好攪到先人

呢單嘢擺明宣戰
竟然仲有人爭論裝唔裝修

要外爭港權一定要內除左賊

點解唔做你生意先係原因

唔好搞到先人就ok

岩，如果樓上唔係民居直接火魔

左膠我當藍絲處理，block

由而家開始寶福山係裝修 target no. 1

唔攪到先人乜都得

唔搞有先人嗰到搞持有人嘅其他業務有無得諗，美心都只係裝咗門店

我咁講啦
其他情況 連登4色我無意見
就要前線互相商量點做

但係今次周同學太撚過分
連死咗都唔可以俾人安葬 搞後事
裝修呢 就一撚定
獅鳥條冚家剷 亦都係必須

周同學人都死咗
亦唔似班狗生平做仆街嘢
憑咩阻佢安息

裝修！

本港大型紀念館沙田寶福山老闆馮成早前已過身，但他並非大股東，大股東由海外公司持有，只是由馮成出面經營，公司另有兩名董事蘇樹輝及禤永明，都是何超瓊父親何鴻燊的馬仔。何超瓊九月時與美心集團創辦人伍沾德的長女伍淑清，在日內瓦聯合國人權理事會例會上，就《逃犯條例》風波指修例「用心良苦」惟被示威者「騎劫」，認為「一小撮示威者的意見，並不能代表750萬香港人」。

民意逆轉？

但我覺得等周同學既野完左先裝修先好無？
一陣驚周同學個葬禮加父母比班黑社會搞

唔好搞鳩先人,裝office就得
同埋唔好亂用火魔

絕對支持要裝修
連死左嘅義士都唔尊重
擺撚到明宣戰
但同時都希望樓主會真係有所行動
唔洗prove比我睇
在心中信就夠
自問無勇氣做裝修師父 所以我都係口頭勇武
加油呀 其他手足！

可唔可以唔好搞到仙人，始終佢地真係無辜搞佢地office好啦

快d拎走仙人野啦

Tui

仆街過美心唔裝修對唔住手足

幫寶福入墳

唔好搞人靈位
搞到人靈位
靈位家屬堅嬲嫁

俾返d時間通知期，會唔會有手足既先人係上面。連儂牆都要通知，年紀大既黃絲唔識上網

即係燒山?

不能同意更多

過年啦 係時候粉飾下

Agger
可能有假職員

咁你幾時帶頭做 唔好得把口話自己主張點

v小隊做緊

支持裝修師傅

中資，本身就可以裝修

黑警打人殺人嘅時候佢係屋企涼緊冷氣玩緊貓

冚家產

唔做你生意就要裝修？

諗清楚裝修嘅條件先

仲有大圍寶福紀念館

寶福山係得少部分號堂有骨灰龕牌
其他堂政府係未批 大家識做啦

見到有幾隻5毛支持裝修

我就要出黎反對

唔做你生意就要裝修？

諗清楚裝修嘅條件先

繼續吹

中國人最忌風水野，只要放d污糟野佢唔洗做生意啊！話唔做你生意，係你要做多d黑警既生意!

優你老母閪呀
返大陸啦你
改善都唔撚識用

要地獄級豪裝

所以唔明點解呢個post咁多正評
裝修之外仲有好多其他方法架

[專業清算師] 寶福山面積咁大，唔知有冇消防、僭建及非法佔用土地嘅問題

咁點解唔一開始就話唔做呀柒頭，要認承左先黎反口呀撚樣

優乜撚嘢化

我無補充

裝修師

裝修還裝修，唔好搞到其他仙人
其他仙人無得罪周梓樂

咁幕後黑手係澳門...boycotts 馬交d賭場啦

搞寶福山有L用咩

見到有幾隻5毛支持裝修

我就要出黎反對

唔做你生意就要裝修？

搞寶福山 定 寶福紀念館先

裝修請內部tg group討論. 靜靜地

[member]你想比popo裝好曬cctv同埋哨站. 等勇武去被圍捕？ be water係一切行動嘅basement. 如果開始人地整個杯係度裝水你點流走[/member]

搞都搞澳門黑手啦，點會搞仙人

Push

要裝修

係裝修加私了

唔係欖車咩？

我贊成

依家係本身認承左之後反口呀，唔係就咁普通咁唔做你生意呀，重要加多句「全行都唔做你生意呀」，咁係乜撚野意思呀

澳門係黑手

好

第1 而家係應承咗 差唔多到最尾先黎反口 唔係唔接周同學生意
第2 呢行同醫護一樣 係唔應該分乜野人去按 更加唔好講佢地反口加話全行都唔接 完全係唔尊重死者同家人
第3 以你理論 追到所有幕後來源都係共匪高層 你咁講係無問題 不過請你以後都一致反對所有裝修行動
第4 5毛話要裝修/唔裝修 唔代表呢樣野有問題 而且裝修手足佢識獨立思考 唔係人話做就做

人地寶福幾撚臭寸話
全行都唔做周義士生意

唔做咪唔做囉 洗唔洗咁講嘢呀
一定有報應
G 持裝修

冇撚有錯

我個人認為裝修寶福冇乜用私了個負責人仲好

支持裝修，最好邊個人話唔做生意私了仲好

裝佢老味修喇！

龍門老闆都唔做藍絲生意

咁係未 藍絲要裝修 龍門？

人家有權唔做你生意，而呢個世界唔係得一間寶福殯儀

黑才裝修

我都唔明點解話唔好裝修 呢間嘢真係好賤格 而且當初定四色嗰陣都無諗過會有咁賤格嘅公司 不過我就唔贊同搞到啲龕位 一來驚嗰個位啲手足難走 二來唔想搞到其他市民 贊成搞哂咁多間寫字樓

醫護唔係商業
殯儀係商業 人地係有選擇權
兩者不能相提並論
真話係好難聽

agger
黃店都裝修

不反對通知書已出

第一，要再三FC
第二，最緊要對準個範圍同目標
因為佢個行業比較敏感，誤中富車或殃及池魚都冇好處

支持裝修 但要靜靜地嬴

老老豆豆
寶福真係抵裝過美心同360好撚多

咁龍門會唔會等你入左去叫完野食之後先話唔做你生意呀

我意思係，呢個世界唔係得佢一間做殯儀生意

都係黃藍生意

On撚鳩 佢依家反口唔接呀 屌你老母死左膠

但依家係佢本身認承左之後反口，唔係就咁普通話唔做佢生意

其實仲黑過黑色級別
直撚情唔尊重

裝修師傅

連登好撚多五毛

藍絲母女飯都食完被趕走，算唔算？

殯儀業唔係餐廳酒樓，係關乎人道，憐憫，對死者嘅尊重的服務啊，佢咁樣唔做生意係一種表態，企在對大多數支持示威者港人的對立面

G持

個人意見
唔好室內用火
唔好搞放骨灰 做祭祀嘅地方

最好目標係office 大老細旗下舖頭
全部爛撚曬 浸哂水都唔驚

民意嗰邊文宣組會搞掂 放心

咁龍門有冇比藍絲裝修？

office一定要裝修
其他地方千祈唔好搞, 靈界嘅嘢唔係咁簡單

我覺得有d唔同喎，龍門表明係黃，咁寶福係咪表明自己藍先
佢係表咗嘅咁仲搵佢，佢唔接，係自己犯賤
佢冇表又唔接係佢仆街，想舐又唔想失另一邊

左膠有時似鬼多啲

即係你同意藍絲因為哩個原因裝修？

雖然唔係簡單二元分化，不過好搞唔搞搞先人，接受唔到囉，畀返啲尊重

真係好嬲乜撚野殯儀業，垃撚圾寶福山

搞清楚重點先，係佢家接咗人哋張單，跟住無啦啦話“““““我唔做”””””
殯儀公司對先人基本尊重都冇！？？？？

講就無撚敵

小心D，唔好攪到其他先人，好驟忌㗎

agger
搞到先人就算文宣係神仙都救你唔到

好撚岩
人地打你先還手 真係好on9

你換左ac未

推 連人性都失去

即刻裝修！

我覺得，裝修要有原則

特別涉及死人行業，好多禁忌，會犯眾憎

寶福山有免費穿梭小巴來回大圍火車站。

佢啲穿梭小巴都開始舊，到依家都冇安全帶，上落條路又咁斜，出意外的話，對乘客係好危險架。。。。

但大家千祈唔好搞佢哋，唔係啲人去送殯都冇車搭。

靈位真心唔好搞

利申：支持裝修 但鬼神堅要敬畏

我同意裝寶福山修 就係咁

佢唔係係一開始接咗 臨門一腳先反口話唔做咩 咁真係好離譜喎

咪衝動，幕後黑手就唔理？

死人行業好多禁忌

只有一個要求，絕對唔可以搞到任何先人，影響到都唔可以

幫佢地安返個位

清算

裝修不了

幕後黑手冇人理？

但點裝修？
我真心驚裝修師傅之後有事多d.⋯⋯

絕對支持裝修 但反對搞到先人 所以搞辦事處

阻膠大愛撚必須死

支持裝修

呢單應該係開埠以黎最值得裝修

無記錯係佢係好大聲發表藍絲言論跟住有客叫佢細聲啲/唔好再講，老細先出手

換ac先推啦

人神共憤

無分別呀屌你老母

Mon po 五毛狗唔講道理就人身攻擊

保護條底線又話維護藍絲=>轉移視線

P牌網軍何其多

龍門老板，發現個藍絲係咁講前線的不是，令在場食客好不滿，於是老板趕佢走，俾返錢佢

在我來看，這是黃藍生意的處理

搞下扮事處呢d啦

match！

（ 突發 ）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

寶福話誤會黎。

夠鐘做P.T

負皮果d可能唸住聽日就要幫親

No fake news
正皮一定啱？

寶福紀念館營業主任李先生澄清事件屬誤傳，表示已預留兩個禮堂，配合周家所需。

左膠當鬼

之前有post影住個左膠 根本就係狗既卧底同事

扮市民保護狗

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

【09:45】寶福紀念館營業主任李先生澄清事件屬誤傳，表示已預留兩個禮堂，配合周家所需。
From Apple

手足小心為上
要安全

其實點解唔通過黃色經濟圈制裁佢....

下下裝修黃色經濟圈將唔能夠壯大....

黃色經濟圈唔需要裝修保護

連仔出post就是想屌樓主

樓主冷氣撚，一隻狗都未屌過

d人唔想裝修係因為傳統支那農村心態覺得殯儀館係＝自己過左身既親人＝祖先，從來無諗過佢地只係做生意既地方，仲要係搵好多兼唔休做簡單d講係擺明搶錢

已經澄清係fake news

成班5毛話要裝修

深夜連登大家都知咩事啦

唔好比人帶風向啦

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

On99
你幾多歲？

又衝動又蠢撚過隻豬

好奇一問，如果有殯儀公司話唔做死黑警生意又有冇問題？

咁又未必出post就係5毛

好多人比5毛fake 左

係都私了柒婆先啦

Agger

成班差佬學人搞裝修
連仔可唔可以自己睇下呢班友個註冊EMAIL係咪警務署

唔理真傻定假癲，而家寶福山話可以照做返就最好啦，呢件事要告誡企在正義群衆對立面的人知道，任何嚴重違背人度立場嘅行為，都會招來超越比例的懲罰風險。

你又無講錯

擒賊先擒王
福勝企業

而家有人喺Apple又講話主家係喺由街外舖接，喺寶福租堂咋喎。點樣呀？好驚裝修呀？到底有冇人講過話「唔做你生意，全行都無人做你生意」呀？同埋到底邊個講呀？

殯儀業你講冇黑我都唔信

一係推條友出嚟
一係證明呢句說話冇講過

人講就信，查清楚先啦，你智商有幾多？

係臥底警扮左膠

做示威者做人要有底線 唔跟四色冇問題 底線從來都係你自己set

要知道自己做緊咩 目標係乜 結果係乜 清楚嘅咪去做

唔會割 相信師傅嘅決定 只求仇恨中保持理性

覺得殯儀業係wedding planner啲frd
結婚要儀式
過身都要儀式
兩者都係賣儀式感
同樣係商業

樓主係五毛confirmed

對準寶福既辦工室
好過搞寶福山
唔好搞到先人

其實最重要係邊個話唔做佢生意，係高層落命令，定點樣？驚裝修就好講喇，唔好話誤傳就算數喇。

HK01: 周梓樂下月中舉行安息禮原定寶福紀念館一度傳取消

由頭到尾都未FC

兩樣野都唔撚用, 未FC既野就郁手先咪ON9囉, 跟本連佢係咪對家都未確定
結論: 樓主=5毛

黨媒01講兩句 再加幾個人帶下風向叫就成班上曬腦叫裝修 支那又贏

唔好裝 用算清師就好。

No Sir, at ease Sir.

破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄 破地獄

條撚屌唔係好撚寸嘅咩
唔做呀 全行都唔做你生意

點解咁耐都未見到有人起呢條友底

一定有！

好想做裝修佬

我夢想係做裝修佬
利申不怕鬼神

樓主記住帶頭

渣哥在此作出澄清如下：

1）到目前為止，周梓樂同學的家人沒有委托渣哥安排任何殯儀事宜之任何部分。
2）一切網上提及周家，渣哥的公司，網頁，例如骨灰龕場....全部都係他們自編自導自演的廣告。
任何人士，無論公司或私人，若趁此機會捏造事實去宣傳，其行為實在非常卑劣，渣哥在此予以譴責。
人貴自重，請刪除所有虛假資料，並好自為之。
3）懇請大家都要尊重周梓樂同學，更加希望大家可以尊重周家意願，讓家人可以安靜地陪伴周同學一起走完最後一段路。

**昨晚收到很多傳媒，網頁，記者要求訪問，我在此再重申多一次，渣哥發聲幫忙只係簡簡單單憑著一片丹心。
一如以往，任何訪問，宣傳，一概謝絕，多謝大家關心

source:

左膠呢

小心唔好搞到先人

你係連登講有撚用咩，咁唔滿意未落街阻止囉，你有能力未叫黑警拆左龍門囉

我記得好似得蘋果一個source咋喎
真係FCed？

裝咩修 天然災害既人咁不幸降臨姐

CLS 咁都要裝修
真正裝修有效果既對像又唔做

前線從來都係黑紅深藍裝修
呢班四色廢柴分分鐘未上過街

你的先人係姓朱定豬？

紅色大字唔係大撚晒嘅
有反對聲音就係左膠
你真係好撚低能
情感主導永遠都唔會成大事
理智啲啦 仲講咩非友即敵

有撚人同意你咩
智障仔話人低能
死返出去啦柒頭皮

pushh

其實姐係點？
證實炒車？
定點

咁的確唔係周家委託渣哥幫手，係渣哥、仲有一啲人知道咗之後就提出可以幫手，而周家最後婉拒咗，因為佢地已經自行解決。就咁睇，最後應該傾掂咗數，不過學Jacky Lim咁話，班殯儀生意佬真係要教吓先知訂。

所以寶福仆街係真？
臨尾反口？

一個point都駁唔到
大聲就贏

笑撚左
洗駁你呢啲柒頭皮
完全封鎖就得
曬鳩氣

仲要啊
你
條
柒
頭
有
撚
point
咩

我唔信佢守到一世

我就真係唔多信寶福嗰方面講嘅嘢，唔理真係話街外細舖喺寶福租場，定真係寶福自己嘅sales。而周家都唔想多談，只係想周同學安安靜靜咁走，而家唯有等周同學嘅後事完啦。

咁都係仆街嚟

對家褻瀆鬼神在先

先人地方冷靜啲好

連登四色就係拖慢裝修工程既主因
如果裝修工程係極短時間幫中資 政府裝修
到時政府就一定要回應 但乜撚7 連登四色就係搞到進退失據 搞到運動拖多幾個月 無數手足被捕